香港歷史首次，藍絲成功進化...

變成男屍

揮春真係有用

年年有今日（死忌）

從前有三隻蝦

愛中國 成日上武漢 唉

如果老豆老母藍點算 我唔想死住

快d搬走，登報脫離關係